ВОЗМОЖНОСТЬ:
 
По статистике Google google популярны ключевые слова «Музыка для видео», «Музыка для YouTube», «Музыкальная библиотека». Это означает, что есть спрос на такие услуги. Мы проанализировали конкуренцию на этом рынке, и она до сих пор не насыщена. Вначале нашими основными целевыми группами будут отдельные производители визуального контента (например, видеоблоги, свадебные видео, видеоролики для воспроизведения видео и т. Д.) И рекламные ролики, где востребована музыка (рекламодатели, рекламные кампании, видеоконтент крупных брендов, игры, приложения). ,

В первую очередь мы будем искать продукт (музыку) для нашего магазина, используя онлайн-рекламу. Мы ищем талантливых и независимых артистов и музыкальных продюсеров в Финляндии. С артистами / продюсерами, которые, по нашему мнению, будут соответствовать нашему каталогу, мы подпишем соглашение (через сервис DocuSign), в котором термины позволяют нам владеть основными / механическими / синхронизирующими правами песен в согласованный период. Музыканты ничего не потеряют, но получат 50% продаж и общественного признания, как только их песни будут использованы клиентами.
